點解咁撚多傻閪好似完全唔知廣東話有俗讀白讀音呢樣野?

見到dou2睇到dou2而家個個打撚哂做見「倒」睇「倒」
有少少語文常識都知呢啲case到先係本字啦, 倒倒倒倒乜撚野呀

通常呢啲錯係個啲半文盲中坑老坑打廣東話先會犯, 第一時間諗到邊隻字個讀音(dou2諗到係「倒」)就打嗰隻字
你後生細仔受過義務教育連「睇倒」都打撚得出知唔知醜

咁睇島囉

搏吾島

珍繫好體吳過眼